# TP1 : LAMP

J'ai commencé par un faire un dossier v_hote_php dans le dossier TP_Docker_Compose/tp1, dans lequel j'ai placé le fichier index.php

Ensuite, j'ai édité le fichier docker-compose.yml du dossier courant. 

Puis j'ai lancé la commande docker-compose up dans le dossier courant.

